今晚各位巴打去邊倒數？

有冇人會去西九海濱長廊？

一齊同2016講byenye

今晚見

屋企

做乜唔出街

冇女陪倒乜數

睇人嘴嘴咩，渣ga！

冇呀屌你老尾！

here

希望見唔到你

有冇銅鑼灣嘅巴打

結果我都係留係屋企

不過係同囡囡係床上倒數